同mk妹拍拖係點

Mk妹係一種咩生物睇唔透

中出口爆

契哥 契老豆肉便器

會周街扑嘢

俾佢哋屌 都唔俾我屌

情感用事的生物

不如話無腦仲好

試一次好了

試都無試
分分鐘俾佢害9死

兩個人食四支煙

份人好豪放...比較粗魯..但係性格好好...

好直接...唔會吊高黎賣...

經驗比你多, 所以會Lead 住你教你拍拖

唔使調教

就算真係性格好，但係一開聲都嚇親人

鍾意吹醒你

因為已經俾人屌咗十萬九千次

咁仲有人做第一手嘅

淨係吹你就話啫
條條仔都吹

又未必句句粗口...不過會成日講淫野

要係小學到搵？

全級最壞既凱婷，仲要連續食兩枝煙

又無講嘢正正常常嘅mk妹

已經有人一次過食四枝

仲有人壞過凱婷